嚴重懷疑稅務現場好撚多便衣狗！！！

大家小心
發夢去左現場，門口氣氛好撚鬼

圖中紫毛一黎就話自己係黎交税
大大聲話擾民
吸引左一堆人去同佢講道理
之後就大叫你哋唔代表香港人

然後有個啊嬸話要翻去翻工
現場有人話收曬工
但都俾佢入
講講下個紫毛就話啲人做咩查袋
直接大叫

警察都冇權查袋

然後就話你哋都冇權查袋
心諗都冇人話要查袋
之後繼續叫囂
佢叫左唔夠五分鐘就行開左俾人訪問

現場見佢做左至少兩個訪問
內容大致係話影響民生
你哋唔代表香港人果啲

完曬之後覺得件事好撚鬼

正常今日見幾個啊伯都係keep住屌
但佢嘅屌，係有目的咁屌！！！

屌完即走，正常啊伯都會走住黎屌
但佢唔係
佢快速行左去差佬果邊

之後我吊撚住佢尾黎影
佢行得好撚快咁去差佬度
本身佢停低左同差佬講兩句
但個白衫一望到我影佢
佢哋口噏噏之後紫衫即走

我見俾人發現左我都即刻走先
屌，最尾俾個啊伯阻住左個鏡頭

現場好多中學生，冇乜經驗
總之
萬事小心！！！

重要資料

推
大家小心！

推

差佬都有鬼

又搵cctvb 拍戲 大家小心就係

'

同果日個呢個社會需要愛一模一樣

對的 已經上咗cctvb 2個鄉音男女 稅務大樓篇 不過唔洗怕 早就講咗係不合作 想停止咪叫政府撤回撤銷等四大要求囉

我哋係受害者 被迫的 立場不變 大家加油

push

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

睇下有冇巴打識呢條友 鬼過鬼

警賊其實咩部門負責呢啲輿論戰 點解警賊要撥資源做呢啲嘢

反黑
有冇巴打知內幕